Nou, het was een goede lange baan, maar ik kreeg tegen het einde ervan toen ik Pap's pistool in het bos hoorde.
Ik ben kwijtgeraakt de tekenen van mijn werk, en liet de deken vallen en verborg mijn zaag en mooi binnenkort komt pap binnen.
Pap waarschuwt met een goed humeur - dus hij was zijn natuurlijke zelf.
Hij zei dat hij dat was in de stad, en alles ging fout.
Zijn advocaat zei dat hij rekende hij zou zijn rechtszaak winnen en het geld krijgen als ze ooit begonnen zijn de rechtszaak; maar toen waren er manieren om het lang uit te houden, en Judge Thatcher wist hoe het moest.
